希臘神話班神算唔算係花心？

宙斯好似話成日搞婚外情？

係淫亂

同台灣人一樣咁淫亂

成班都亂倫

全部都係亂倫

不過佢哋一開頭都算係靠自己努力先至做到神